大家心痛義士就應該對準政權，屌立場無助解決問題

好多人係到屌記者放高清相出街，包括立場。
但大家要記得，係呢個政權令手足要抗爭，係呢個港共政權令義士公民抗命，以武制暴，所有錯都係源自呢個中共同港共，同埋3萬黑警！

當熱狗同藍絲5毛都一齊黎冷嘲立場，大家就知道被分化時機又到！麻煩心痛義士一齊屌源頭

立場幾多五毛留言大家唔係唔知
diu 都 diu 佢親人篤佢灰啦

但係根據黃世澤立場已經唔係第一次做呢啲咁樣嘅嘢上一次武漢肺炎1月手足個背囊個facebook畀人認出都係臘腸出嚟嘅你你你話你話保唔保護到人呢？

我已經唔捐立場我會轉捐hkfp 加山 蘋果日報
by the way今次加山爭少少呀下 爭啲畀人cap到㗎喇

加山出個陣已經落曬格
同加山好似未收過籌款

記者有職業道德、坊間好多人覺得做網媒好威唔洗讀書就人人做記者。為了保護線人而要幫佢變聲、唔公佈對方身份。今次刺傷警察的傷人案，記者可以打格、記者無責任幫個政權緝兇與追究責任、並唔係現場係咁就直出所有畫面。鏡子有兩面、今次代表事件中的家庭多謝咁多位記者。而有「記者」支持出樣、大開眼界。

最大問題係親人朋友篤灰，最仆街都係政權迫出勇武！

小心立場 珍惜蘋果

呢次熱狗有講錯咩 唔好諗住賴落人到啦

呢d就要屌屌佢，支持出樣真心痴線

睇黑狗政府新聞稿同五毛風向都知有心吹風郁記者啦

咪撚咁蠢助攻好冇

邊個咁痴線？

立場仲有個專欄俾藍絲陳凱文出文

聽日連登就會吹呢個風，所以開定post先

五毛(熱狗)

立場有錯，但呢個仆街政權先係最值得屌，同埋篤灰親友先係最大共犯

已經有人話立場係鬼
鍾xx撳入去仲要係藍絲嚟

大家繼續食黃店當支持左手足

你咪繼續假兩難

岩啊，立場神聖不可侵犯，就算累死手足都唔可以屌，邊個屌邊個係鬼

所以我題目都寫，屌立場無助解決問題，同埋黑警身上都有隨身cam，上年買左一堆

政府同埋嗰條藍絲撚樣都要屌係正常 但係立場都係要屌㗎
喂大佬唔係第一次呀 你咁高清把撚啊 多一張相就再容易認到啊

好過你叫人坐大飛
一早block咗你啦傻仔

戒到油未

影 都落格麻煩

飲撚緊啦

好多5毛藍絲攻擊緊，講到係立場害死人，明明親朋篤灰先係最大問題，直接提供資料

多線同步有問題？食黃店就唔會上街？勇武就唔會食黃店？

咁你不如睇吓立場個ig 先啦。
果到一定個個都係熱狗五毛帶風向啦

但依家事實證明係你班軍師叫手足坐飛機都出事喎

你哋叫加山del相 加山幫手足del曬
到加山俾狗搞 你哋有冇幫加山先

其中一個係藍絲，唔代表個個都係，錯就要屌

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

咁而家追究唔到d親友咪追究令到親友認得義士嘅始作俑者先囉 得唔得啊樓豬？

屌 仲係到內鬥
屌 個藍絲篤灰好過啦
係咪想立場成為第二個龍門？

你睇暴暴channel ，佢d相係另一個角度明白你心痛義士，但篤灰先係最大問題，立場呢次我不割

立場 我屌你老母咩

已封鎖會員
留人門封鬼路

我都封左佢仲諗緊點解跳左號碼

立場的確要屌 你張相會害左人世
但今次其實唔止立場影左大頭

輪椅「記者」
第四權唔係咁用

唔打格咁就害人坐3-10年

立場今次唔係初犯

我無講過，你隻5毛唔洗扮極端黃啦封左你好撚耐

同意 下下都話屌源頭 政權更值得屌

同藍媒做同樣嘅嘢就叫藍絲捐啦中立難聽過粗口，咩時勢？

樓豬話屌主場就係熱狗

成日唔打格都唔割 咁如果有手足篤自己友灰割唔割？

其實的而且確唔係第一次，上年都已經試過。
立場哥哥定姐姐仲走出嚟講話記者唔應該偏幫定點，總之就係話要報到事實嘅真相。
其實係咪痴線㗎，上年我都當你仍然未望清楚個事實，今年都咁做我真係唔明。

推

佢唔係因為人地唔落所以自己唔落啊嘛
咁打個格究竟要幾耐？要咁撚心急po呢？

agree中共同黑警先係共同敵人

真係幫手足嘅media得加山傳播 叫佢哋del相就del曬
立場學嘢喇仆街

唔係畀人篤一早飛緊去英國啦
坐大飛未到碼頭都畀狗圍啦
大飛本身係黑警默許啲黑社會做嘅
而家啲狗全力摷手足出嚟
你仲覺得坐大飛會好啲？

最新有落格，佢地都意識到問題，唔屌住，等立場解釋
我會屌左個仆街篤灰親友先，屌你老母篤灰撚

上年立場哥哥都有支持過要出樣，覺得呢啲唔知係新聞記者嘅立場定乜鬼嘢。

而家係義士啲藍屍親戚睇相認到啊
我夠知個政權仆街
自己友倒米又唔話得？
唔怪得立法會投票仲可以亂鳩咁黎
同埋都唔係第一次
冇人話要割立場
係覺得張相冇野咁ig 個post 又做咩打返格

都戇撚鳩，藍絲影鳩你大頭就私了，立場影就有特權？講緊會累手足坐終身呀屌你老母。

樓豬：你係咪熱狗 你係咪熱狗

出撚晒街 你先落格

舊相到而家都未del
最新嗰張又打格 攞景定贈慶？

Sorry，等我再開多一個post支持加山先，我少睇加山唔好屌我住

你收鳩皮啦
下下屈人五毛熱狗

又打稻草人悶唔悶

根本就係，依家好明顯香港已經唔係正常嘅香港，仲喺度講乜鬼嘢中立持平係咪on9

樓豬話要對準政權先

保護唔到手足既要黎托柒呀？
最諷刺嘅就係，俾狗拉左先黎打格仔

#1
係咪盲？

拉撚埋先落格
中出完先戴套

根本而家用道理解決唔到問題了，仲諗住人地當你記者，影暴徒未影，影警察執法未開電筒

A

睇咩立場 睇加山好過啦
真本土派開嘅台 平時啲meme圖又高質過立場

唔係你畀人拉 你割唔割who cares
如果你他日因為一幅高清大頭累到被補 睇你仲可唔可以講得出呢句？

立場會出高清樣
蘋果會出上庭人士身份同全名
呢兩樣記者執念都好痴線

立場所謂嘅記者專業真係on9
係作為一個人，同記者之間
佢選擇咗做記者，放棄咗做人呀

無問題，大家自由意志，我都係講出我諗法
我就主力屌港共同黑警，要追究好多方法
同埋始作俑者係黑警濫捕ok?用詞唔好攪錯

分化 拉…

對於記者黎講，佢地冇做錯
對於香港人黎講，佢地好錯

出哂大頭都幾戇鳩
呢鑊立場真係撐唔落

就係類似既事已經發生過幾次
好難再信佢只係蠢同唔醒目lo
我會話立場係真係缺乏職業道德

如果立場係二戰時既傳媒
肯定係會介紹晒猶太人點樣整假passport黎走難

加山出法庭新聞 得出名嘅先開名
其他男事主女事主

高下立見

咁你地行內屌屌佢，我屌篤灰藍加黑警先
黑警死全家

蘋果果次初犯比人屌到反艇，而家都仲未衰多次係呢樣野上面
立場今次已經唔係初犯

你咁講可以數到香港開埠
而家呢件事嘅始作俑者係立場po大頭令到手足更易俾人拉啊
邏輯咪搞錯啦

篤灰先係最大問題，篤灰撚仆街死

收嗲啦你好撚煩呀

大難當前仲堅守所謂專業
即係我送貨見到人就死
救佢就送唔切啦
我選擇送貨

樓主哩D -0-0先係搞緊分化

五毛

樓主 我屌你老母

Ok，我就黑警屌你老母，篤灰親友仆街死

你咪三毛囉傻鳩

明明你話屌立場班人係分化喎，依家邊個分化邊個啊

咁立場都要仆街死啦

立場有無賣相？

立場張相係afp法新社圖片嚟
可能出人地相唔可以改圖打格掛
但咁你不如一係唔好出圖
一係咪其他台直播到截幅模嘅圖囉

比起立場另一個仲離譜係tmhk，出埋無格正面相，呢個真係想屌柒佢

之後不停周圍同人講呢d係送貨操守 佢死佢事
唔好影響到我送貨精神

從來冇人講過記者係自己人，佢地嘅尊業在於見到咩影到咩。
就算唔係立場影到，都會有人係其他網媒直播拉返件事出嚟，由上年6月起一直喊嘅開遮開遮，係為咗咩？
究竟係我變咗定你地變咗...我記得上年已經有人講過關於記者嘅問題啦，自己係搵po啦。

無跟咁貼，我唔係偏幫立場，只係咁岩見到立場個post

直播影都算啦 屌依家相出樣喎
你出張影唔到樣嘅相唔得？
累撚到手足就要屌

公民記者唔需要中立
應該盡力去美化抗爭者嘅不足

有錯抵屌正常，但都要注意一定有班人乘機出黎分化

藍屍篤灰最仆街

點解每個po都見明星五毛

成日見到佢，佢真係咁諗？

跟住你就屈人五毛熱狗

屌你老母

無屌過，成件事係親人篤灰，唔篤根本都走到

Block左你啦唔洗覆我

你隻三毛收檔啦

篤灰撚先係直接害人，tvb都係有大頭相

我估佢唔會買定機票先，係買即日機票，時間夾，後生，所以黃左。check cam 都要一段時間。唔好太信咩屋企人篤灰。

成個意念根本錯撚哂
專業同良知
點都應該良知行先

block左又撳開黎覆 戇鳩仔

我聽日就去cut左立場嘅auto pay!
屌你老母 越嚟越鬼！

呢d時勢
良知 專業操守有咩用姐
人地就係掉低呢d同你玩
張大頭相咁撚清
家屬唔篤都奶硬野啦
立場你自己諗下係咩立場啦
黑狗點撚樣睇你地呀
醒少少得唔得

立場影大頭冇份篤灰？

真？我記憶中最大件事係有日關西環事上庭開哂堆名
咁我收返上面果句
肥佬黎

我真係接受唔到立場害死個手足
無辦法 無辦法唔unfollow

我過唔到良心呢關
依家手足 一定俾黑警打到半死

最後個人死咗救唔返
仲話唔可以屌個送貨佬唔救佢

拿我今鋪撐蘋果出樣搞到被人拉，同被人拉咗上庭出名係唔同程度嘅事

其實記者就係報道真相
唔明你哋屌立場做咩

咁就唔好收黃絲錢

立場係唔岩
但怪立場做乜鳩 有心睇直播都搵到啦
屌就屌藍屍啦

樓豬咁講法即係飯民做錯都唔屌得

好心你咪咁浪漫主義

你咁計，幾個媒體都有出相，大家想一次屌哂全部佢地？

你睇佢面書
其實我覺得佢唔應該出去
有事我們健全都走唔到、佢點走？
同埋大家都出去俾人屌

其他有打格

嘩你隻高級黑仲未訓？

係
睇到覺得好辛苦
人地就成個黨支持
自己個邊就唔爭氣
打獲勁既 再坐多幾年
出Post個記者開心啦

專業 操守？？ 比水炮車射個陣都要記得呢d字
記住 人性係醜惡 你唔做衰人 人地比你更衰

立場=臘腸掉俾馬會都唔會捐錢俾臘腸

仲要個送貨佬收左人咁多錢兼唔係衰第一次
得罪講句 d捐款收咁撚多就幫下手啦 真係想睇你中立不偏不倚報導我唔撚洗睇你立場啦屌你老母

記者中立好威好專業好有正義感

咁立場係咪唔屌得？做錯都要無限包容等佢出多幾次手足大頭？
得罪問句樓主你冷氣軍師嚟㗎？唔驚他朝有日自己都會被人咁貼大頭？

你唔好咁痴線啦

唔係唔鬧得
係提防有啲人拎件事出嚟分化啫
乜都係鬼

你咪高級分化囉

屌你老母

咁你會唔會捐錢俾大公報？

有時有啲嘢無中立
有難會唔會幫手？

又關浪漫主義事？開遮係為咗唔比記者影到佢地拆磚或者私鳥，你冇撚嘢呀？

打格個真相會變左？係咪變左手足拎aa超能膠封住你老母個臭閪？

你收鳩皮啦 屌你老母

咁點解要幫人搵快d？

Peter仔咁夜都黎追我post，有心啦

事唔事實真相我唔知 我淨係知政府利用佢嘅真相去捉香港人 嗰個人仲有機會有課立場金 佢嘅中立政府咪又係打壓你打鳩你噴鳩你 教我點先做到好似立場咁 咁撚抖M

佢係轉發？定自家記者影？

我良心過唔到呢關
好痛苦 好痛苦

立場同手足老母
係直接害死佢既兇手

手足遲啲一定會被告恐怖分子
大陸受審 20年監禁

立場新聞負唔負得起呢個責任
我一定要同立場新聞割蓆

真係有做而且件事係錯點解唔屌得？
手足做錯野都有人屌架，記者有特權？

有打格與無打格的分別

面對極權惡法
我地真·香港人只會愈戰愈強
我地唔可以比咁多位手足白白咁犧牲
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

收黃絲錢幫藍絲宣傳 吹呀死熱狗？

係，保護自己其實都講左成年，前幾日私了藍律師撐足都被捕左，好似無咩人提及，咁多cctv，要跟一定跟到

神級駁咀

繼續叫口號啦傻鳩

中立一樣話你黑記黑媒噴鳩你拉鳩你 做到立場咁我真係好佩服 害死自己又害死人

可以唔屌立場

但一定拒絕捐款

Sor 巴打誤會咗你

你確定都唔關父母事？

至少16年魚蛋嗰時已經有問題
佢某專欄配圖出咗張拋緊磚正面相，雖然有載口罩（唔記得有冇帽）但光線充足識嘅一睇就知
我心諗係咪有仇咁靠害

咁講 立場係當中最出名 影響力最大 所以都傳播得最廣 你同唔同意先
同意嘅話 佢係咪要被人屌得最大力？
利申支持屌埋其他有份出大頭相嘅傳媒
你代人坐監定相信香港會人人平等呀？

+1可以唔屌，但依件事一定要畀更多黃絲知，大家捐番畀真係幫手足嘅媒體/基金。

鄭滿唔係熱狗？佢幾時退左黨？
同埋我係寫好多5毛藍絲攻擊緊，好多亦唔係指所有人，你隻on9中文f?

咁你仆街死啦屌你老母
藍絲都係咁樣幫政府護航嫁

即係背囊都打格？？
唔撚明
其實遮樣 blackbloc 根本示威者要做足啦
要記者打格其實都幾自欺欺人
大把藍媒藍屍同狗啦大佬

立場仲有成版高清大頭係舉標語嘅市民
國安法都黎啦一張咁嘅圖可以入幾多年？
唔係叫你唔好報 定係冇人識blur?

神助攻 唔怕神對手，_ _ _ _ _

做得衰就抵屌

佢咁夜都未訓好努力賺錢我就食緊中午飯

仲有cctv車cam講漏咗

五毛分化撚 早已blocked
咁夜仲要返工 好撚可悲
你老母比黑警輪姦中出緊快啲去睇下佢啦

未睇過d報導，一陣了解下

block左又識覆
繼續報仇報仇啦傻鳩

咁都spin都呢句
bot定五毛

立場係始作俑者？？？你肯定咁嘅邏輯冇錯？？？

睇乜撚立場 睇加山啦

你係一個記者
但你首先係一個人
更加係一個香港人
你唔係一部無感情既cctv

事實真相係好重要
但良知都好重要
作為一個有良知既人
當你見到有人虐畜虐兒
你會阻止

同樣地
面對極權
保護弱者係人應有之義
當你明知報道真相係等於幫助極權去傷害被壓迫者既生命安全
事實真相係咪真係咁重要？
遲一日半日岀post係咪唔得？
打個格先post都唔得？

利申: 唔係針對立場 自己會繼續睇立場
但好想有份導致義士被咬既記者諗下
你係咪真係想成為極權既幫凶

好多納粹士兵都淨係係毒氣室禁個制 冇親手殺人嫁 咪撚屌納粹啦

所以我係屌緊熱狗同5毛，事實好多5毛乘機屌緊立場，睇下d ac起底就分到

大家見有狗受傷就高潮㗎喎，依家手足出事就怪番佢
我覺得blackbloc係要做但今日本身就無諗住開拖，咁電光火石下有時人嘅動作會快過腦思考其實可以理解

大把藍媒會出相=立場可以出高清大頭相
呢個邏輯我畀100分

知唔知藍絲group用邊度嚟嘅相認人
就係立場
因為立場嘅相最清晰
如果咁都有得包庇立場，你同嗰啲包庇蘋果
1)介紹理大手足逃生路線
2)起200幾個理大手足底+登頭版
嘅人係一啲分別都冇

律師團唔撚要父母幫手，就知咩事啦
Pin

想問下邊個係現場影？
立場只係轉載無打格？

TMHK係自家影，咁你話屌唔屌得

報仇！報仇！

講完自己有冇笑？

作為一個公民記者，咁你就要問吓自己，你到底先係一個公民吖，定先係一個記者？

AA未必知，airline同IMM會知，黑警可以問佢地拎資料

上面成堆五毛 小林誠司 煙花茶

但同意佢地講 點解唔可以打格

立場閪左好撚耐啦
成撚日出大頭唔打格
平日係咁po d 分化 失敗 文
仲信立場果d 先on9

玩左一年有多啦 dllm
格都唔能識打 番去食屎啦

我咪就係話立場PK同on9囉！

你有冇睇清我論點咪撚腦補啦

冇錯 有好多傳媒都影到添
但你立場身為民主陣營最大網媒
竟然提供重大線索比狗去捉9手足
你報導真相還報導真相 你可以打格

如果佢親戚就係睇到立場你張相走去督灰
咁你就係害左人一生

我睇唔到你立場咁係點樣Stand with HK

蘋果就毒果
立場就做番自己份內事，係手足唔blackbloc唔啱
我係佢我應該好後悔犧牲自己人生幫你班廢物打狗

而事實係立場新聞做錯事
點賠返20年監禁既時間俾手足？

而你做左錯事 自然會俾敵人恥笑
我無辦法再當立場係同路人

邊到鬼？做錯一次就割？如果立場今次要仆街死，咁有好多間媒體都要死了

唔po得咁清會有人認到？定個位手足周圍同人講今日插完人準備走？

定你想學樓豬話始作俑者係警暴？咁警暴上一層係咩？再上一層呢？洗唔洗數到井崗山起義？定數到1841年英軍登陸港島？

鬼唔知手足插狗係班狗仆街，但邊個令手足易d俾人拉啊？

咁老實講，都好過有班廢鳩自我閹割連口號都唔膽叫求連仔del po del cm嘅

咁叫篤灰？最好多係助攻

我良心過唔到呢關
我唔可以原諒害死手足既兇手

我好痛苦 好痛苦

有做錯係抵屌啊 冇話唔比屌喎
做記者唔用下個腦 學咩人報道新聞？
但我會選擇聽下立場解釋再考慮繼唔繼續支持囉
一黎就屌立場 又話係鬼又出賣手足 又話唔會捐錢又乜乜柒柒嘅
心水清嘅手足都知咩料啦

Btw 五毛又想半夜轉風向？你未撚夠班呀 捐番去你老母個閪度啦

一次？

啫係你認同立場係藍屍口中嘅黑記？

咁媒多間你都要unfollow了，今次好多間有大頭相

你立場身為民主陣營最大網媒
竟然提供重大線索比狗去捉9手足
你報導真相還報導真相 你可以打格

如果佢親戚就係睇到立場你張相走去督灰
咁你就係害左人一生

我睇唔到你立場咁係點樣Stand with HK

其實好似好多媒體都出全名同職業

你都知係助攻呢

下 點無睇清楚 你依家唔係怪鳩佢無做好blackbloc 唔係覺得藍媒有出大頭所以立場打唔打格都一樣？眼瞓就瞓啦

都關事架喇 白影同對家都話係屋企人督...

相唔係鬥快出的 好嗎

處理手法可更好，我建議就係對準政權

比連登仔屈係5毛狗可以點做

你條撚樣比人話係五毛就開post屌
依家就撐垃場收黃絲錢篤灰 屈返人地做五毛
你全家仆街死啦

真

唔係呀就
我係另外話緊你哋自欺欺人咋

因為睇到層主話背囊都要打格笑撚咗

支持加山傳播dB channel

講撚夠對準政權未姐煩撚到咁你洗唔洗屌埋今日個手足插狗做乜啊你唔去插習總？下次遊行天安門搞好冇啊？

泛泛都拎黎講？全投本土啦洗撚討論

咁你對唔對得住被捕既手足？下次行動既手足呢？手足定手joke?

立場登咗好多垃圾文章之後，我都冇再特意去睇。

多謝立場

咁蘋果個規模一定係最大，佢抵屌係無得兜。
實體A1喎（無記錯嘅話）

可以屌下，不完美要改善

關咩事呀捐錢比大公

你都on99

屌立場蘋果就一定係五毛？
依家理應先係公民後係記者
佢出高清相姐係推人去死
咁好簡單，就自然先係記者後係公民
咁樣就當係藍媒看待，完

唔好唔記得立場呢間撚野係連澳門人在英國既仆街社論都會登架
你地話架嘛，做A唔代表唔可以做B，做A同做B一齊做都一樣得，無衝突架喎
咁點解唔可以同時屌柒立場同篤灰親友？
你諗深一層立場咁樣做同篤灰親友有分別？

黃絲？我呸

垃圾立場，屌你

睇pin

我冷氣外國撚軍師都唔撚係，呢邊食緊中午飯

例如呢？
有邊間黃媒體無打碼？
學立場咁登手足大頭相？

至少我睇到蘋果 RTHK都有碼

黑咩記
當初知立場好小型 但有份7.1冒死入立法會
覺得呢班人好拼搏 係自己人 多過手足
但原來佢哋做大之後 會懶係嘢講咩中立

我一啲都唔覺得熱狗有講錯
雖然肯定狗會問傳媒囉相
但唔打格呢一點已經有問題
定係真係等錢駛, 等梁狗個一百萬開飯?

你話叫記者打格=自欺欺人 我咪覆咗你囉

黑警濫捕濫暴濫告係仆街
就唔會對立場蘋果一樣係仆街呢件事有影響

佢扮-0-0勸交根本同五毛冇分別

你真係白痴定純粹盲撐垃場？ 雖然兩樣最後都證明你係白痴

佢del咗舊post啦
被人del完 人都拉埋咪po番張打格仔ver囉

我又唔覺佢賣相
純粹係左膠理想 中立 報事實之全部

等我食埋個午餐一次搵下有咩媒體今次有出大頭相，大家再一齊了解下

佢揀呢張相我覺得編輯問題
唔sure立場有冇直播呢單

張相睇返係用通訊社AFP
（你哋覺得高清係咪呢張?)
用人哋相可能唔打得，copyright 係afp度

最新出嗰個係有打格，但角度嚟睇應該唔係AFP，我諗係立場自己影？

呢段估
如果理解冇錯afp係佢最先Po
可能佢確實唔想打格，afp 係側面，俾佢哋自己影嘅再少啲樣所以揀
後尾新出返可能係比人話完，打格可以好啲
以上純9up

但都係，記者從來唔係朋友
一定要包好啲
打唔打格真係冇得講實

垃場既stand with HK係香港再出發個種stand with HK

唔係咁解
你仲係get錯

會唔會要求到全身打格呀大佬
全身係一個重要字眼唔可以省略

自欺欺人係話緊你哋張義士被捉責任spin落立場到

大佬你睇多啲書
訓練下閱讀理解好唔好

叫人唔好分化
加山一出個陣打格之後再del埋
你不如叫人like佢哋啦 多啲正能量好無

加山本身都有出相，你確定？

咁就靜啦食中午飯將心比己唔撚識？有少少同理心都想像到佢依家幾撚無助呀被人開大頭+被親友篤灰，被佢見到你仲幫撚住立場我係佢我真係自殺算一人做多一步可以改變成件事你唔係睇緊漫畫呀人地個人生嚟㗎可能一世㗎屌你老母臭閪開埋啲廢po，你都唔撚會打狗講閪咩咁
人就幫唔到啦，弄巧成拙就有

但上面講到立場出相講到好似直情係佢地比哂手足資料比狗咁 呢個邏輯無撚敵

收嗲啦屌你老母
無人想知你條外國閪食緊啲乜撚飯呀

同意
提點批評冇問題
冷嘲熱諷真係無撚謂

Block左唔等於完全封鎖，你了解清楚連登功能未？

佢冇責任打格 而我都冇責任去支持佢 好簡單姐

加山出相個陣打曬厚格啊on9
人哋全香港第一間出都識落格 之後仲del埋
邊個真係幫手足有眼見啦

而家度度都封城，得小量機，而且要airline 提供事發後訂機票既人資料，再加上係即日機咁急... 呢個係我估計

你咁撚無腦
我解釋俾你聽你都唔會明架啦

所以咪話編輯有問題囉
都唔係第一次, 01係咁都算, 人地係大陸資本
蘋果理大果鑊係咁
今次立場又黎, 而家唔係叫你唔好報, 打左格先報啫
啲西狗打人咪又遮哂樣, 佢唔好去揭下個頭盔影佢全相?

加山都有出相你有無了解？

一句講晒肯改咪唔洗俾人屌囉

佢加山記者嚟

加山個張係背面影 都仲要落厚格 之後人人叫佢del佢就del
人哋呢啲先係幫手足

下 咁立場一啲責任都無？你睇清楚我講乜未
Spin條閪咩，我一直都講緊立場出人大頭唔打格就仆街，佢有份令到手足啲親人更易認到然後篤灰

留意番，一直都係講緊大頭，全身又好背囊又好唔係我講

篤灰撚先係最大加害者wo，你如果要咁計立場，呢次有好多媒體有出相，你有排割

我咪回緊層主囉
你無嘢呀

估啫，講傷害黎講，令到佢連屋企人都唔信，咁先至係對佢最大傷害。

Po大頭相同畀晒所有資料差好遠咩？真心想知

立場係低屌，但要攪清楚，絕對唔係用幸災樂禍嘅抽水嚟屌，咁就同藍絲抽水冇分別。

犬儒派真係難頂過啲臭雞港女

唉，一次過屌啦，仲有咩媒體？加山立場tmhk?

我咪回緊你回層主嘅嘢入面嘅某啲論點囉得層主先回得你㗎？

立場咁多假新聞都睇

一定要推到立場解釋
上面有手足講得好啱 負責個位記者點都要有懲罰先服到眾

咁呢啲出曬樣全部非法集結咁點？

唔好咁，篤灰撚係最大加害者

實情係點我唔知，我覺得以上都係合理推測，當係多樣野注意一下

加山落格加del相都要俾樓主屌

我咪話你get 錯咗囉
你都唔係回緊我同層主講嘅嘢
wtf

拿！ 拎住張相縮返份入去你老母個西到諗清楚啦

因為垃場登呢張相，依家害到義士被拉了
今時今日重係度扮中立、扮專業，重難聽過粗口

之前直頭電腦都唔見埋，話入面有哂捐款人資料

都唔知講咩好

分主次啦你睇呢到幾多人當立場係篤灰，忘記左篤灰親友先係重點

到今時今曰 仲批鬥緊自己人
我屌晒你地老母
凝聚唔到就係咁
龍門個d 晒撚左幾多時間資源去解話
第一個行出尼係邊個？
你地班批鬥撚含撚喇

但你其中嘅論點係話有人要求記者打格=自欺欺人呀嘛
打埋背囊個間係你呢個觀點嘅其中一個引伸假設嚟

呢次最大加害者係篤灰親友，防止呢個問題就係同藍絲割撚哂關係

你老母用係你個腦喇 通晒天喇 你估狗無資源back up全部lives? 唔好咁撚on9喇

因為垃場登呢張相，依家害到義士被拉了
今時今日重係度扮中立、扮專業，重難聽過粗口
出賣義士的人
絕對不會是自己人

我冇呢個論點呀
不如讀下邏輯對你有幫助
唔同lv溝通唔到
bye

講緊張相間接幫佢親友認到佢從而篤灰呀，食你個午餐啦屌你老母

所以可以出埋？兩件事黎，佢個仆街賤老母都要靠傳媒先知件事，唔理咩傳媒，都會有機會俾share,唔係為屌而屌，係想比大家知道個嚴重性，咁樣就一世，番唔到轉頭。

姐係咁
佢冚家係藍嘅話篤灰就理所當然，你都識講藍屍啊嘛
但立場理論上係自己人啊嘛，點解會助攻班藍呢？
姐係謝拉特跣腳俾丹巴巴亞入波冇左個英超咁屌唔屌得謝拉特啊？

呢單野完全係民智大考驗

分主次 無立場既大頭 親友未見知係佢黎

全部live有冇立場咁高清？

其實遮樣 blackbloc 根本示威者要做足啦
要記者打格其實都幾自欺欺人
大把藍媒藍屍同狗啦大佬

我都同唔到自打嘴巴嘅人溝通

p牌仔死翻開先啦 又拎批鬥呢2個字幫人解圍 五毛黎架你？

係

被人影高清大頭嘅唔係佢，佢唔會明㗎啦
有錯都唔屌得？咁以後打狗你班冷氣軍師幫手打埋我嗰份

多謝大家既捐款俾立場買咁高級既攝錄裝備

唔好滑坡，咁樣無法討論

搵live唔洗時間？live有咁清？角度有咁靚？
冇左張相幫手拖多半個鐘而家手足分分鐘食緊飛機餐啦屌你老母俾d人性啦

好大個“要”字。。。。。。
使唔使讀下中文？

唔知幾時開始連登個風氣係啲嘢一被五毛share就唔撚講得
姐係每次有同路人做錯咩都唔屌得架啦反正一定有所謂五毛借自己既內容發大黎講架啦講真

有人做錯嘢->分化撚五毛加埋黎一齊屌->所以屌嗰個人既都係分化撚五毛帶風被人屌返轉頭->最後就唔屌得做錯嘢既人

已經唔只呢次 屌根本而家次次都係咁撚樣

我個ac好多人用，其他人開

要做足呢點咪覆撚咗你囉 唔識中文字？

下？你話要對準政權喎？唔好尷用d名詞先啦我呢句野點係滑坡？

濫

同樣重要啦 其實blackbloc外人係認唔到
但識既人認到機會大好多
只能夠講出得去容錯率低 所以少少考慮不周都好易出事

錯就要屌啦

一周年有多

真係無可能會犯呢d錯囉

立場係抵屌喎

其實樓主諗一諗
喺力量極度不對等嘅局面下 我哋究竟需要點樣嘅同路人呢？
對自己陣營次次都輕輕放過係唔係真係好呢？加強到自我實力？
唔會 只會畀人覺得我哋一盤散沙 有機可乘

何止？

之前唔見部電腦，話入面有哂捐款人資料

遺害點止影大頭？

張list送哂中都無人知啦

唔洗屈我係熱狗

無相連灰都篤唔到啦
唔屌佢下次班藍又可以代popo多謝立場

Copy埋你睇啦

我覺得blackbloc係要做但今日本身就無諗住開拖，咁電光火石下有時人嘅動作會快過腦思考其實可以理解

打狗你地睇得爽啦依家又怪番人一時衝動所以被人影大頭係應該嘅唔打都打咗咪幫佢食沙律囉，你可以警戒大家點都要保護自己但呢個唔係合理化立場影大頭嘅原因

海外手足都可以幫手，唔好割我地先，全民皆兵，各有其職，呢d叫廢po?我都成日開行動po你又知我無打狗？唔可以打完狗再變海外手足？

我唔係要立場死 我係要立場改

實力懸殊就唯有進化架啦

齋呵唔鬧溫室小花有撚用咩

外國撚無資格開post

會唔會要求到全身打格呀大佬
全身係一個重要字眼唔可以省略

自欺欺人係話緊你哋張義士被捉責任spin落立場到

你自己再睇一次我解釋先啦大佬

全身打格係戇鳩
大頭打格係ok
有幾難明

延你老母申咩
唔同lv真係唔知點解釋

你哋要求記者打格係自欺欺人係講緊
你哋spin義士被捉責任而要求記者打格係自欺欺人

而唔係有人要求記者打格就自欺欺人
可唔可以睇下上文下理大佬

算啦
你都會睇唔明

唔使同我交代你做過啲乜你自己話你係冷氣外國撚我先屌你
將心比心個段明白嗎？弄巧成拙個意思明白嗎？

呢段嘢唔係我講
hello

有無人可以話我知邊個記者live
同邊個係第一身係現場影？
立場只係轉發？

唔只一次啦
仲有成日俾藍絲寫專欄
佢要中立 咁搵返中立嘅人支持啦！

使唔使係咁提自己食緊午餐？想表達你係外國好chill？香港呢邊天光啦我都可以食早餐啦

我唔開心訓唔著，但我唔會乜人都屌，龍門單嘢仲唔分邊啲係兩毛帶緊風向，真係無言以對。

咁我咪問番你依家人被人拉 立場係咪無責任呀 spin條鐵咩 問完又唔答係咁話我唔明唔明

外國撚無人權，咁大火，好似我有份加害咁

因為係我講㗎嘛你話好大個要字呀嘛 仲叫人讀中文

唔太清楚喎
如果立場知道自己係獨家但唔遮咪有囉
如果立場做咗功課見其他媒體有po咪冇囉

anyway都係我同層主講嘅嘢
浪費我時間

立場交左個完美助功俾個加害者

姐係你俾控告國安法，咁你係被中共害，定係國安法害？

算啦！你又誤會晒我意思
真係溝通唔到
何必夾硬呢

是旦啦，我真冷氣撚，軍師都唔係講幾句就係咩，我話屌過林鄭都仲得上連登咪認真

多謝立場01 係香港再重要既時候 post左高清相

相信以後無人再損款比你地

下次唔講，我錯

我睇佢講嘢就想block，但睇耐啲就更加覺得要

北你老味個京，返北京食肺炎啦！

建議叫連狗出個功能只有被quote 嘅人先可以reply
番去玩pm啦上乜討論區

依家又唔清楚立場有無責任 咁你話我spin拉人責任去立場到 借問聲我spin條鐵呀？立場根本好大責任
根據你咁講 獨家就要遮 唔係獨家、已經有人出咗就唔使遮啦係咪？請問你睇清楚立場、加山、tmhk（加其他有份唔打格嘅媒體）各自嘅followers人數未？

將心比心個段明白嗎？弄巧成拙個意思明白嗎？
你望清楚你個標題未

解咩撚野圍呀我屌你老母 批鬥撚就真係5毛喇 你用撚下你個腦喇 依家得番幾多間新聞？你批撚到佢弱勢狗聽曰上用國安法上去
到時咩撚野相都黃晒喇

無腦唔好撚上網喇on9仔

咁文匯大公冇左你咪會好可惜少左間新聞？死五毛又開工

其實有冇人可以講高清大頭係咩相
係依家立場網afp相定新相加咗格定兩樣都唔係
純粹想知大約係咩形式，每人對大頭概念唔同（for real)

將心比己唔撚識？有少少同理心都想像到佢依家幾撚無助呀被人開大頭+被親友篤灰，被佢見到你仲幫撚住立場我係佢我真係自殺算一人做多一步可以改變成件事你唔係睇緊漫畫呀人地個人生嚟㗎可能一世㗎

立場有錯 屌佢點解對件事無幫助？唔屌佢咪會有更多立場（同立場自己本身）去影人大頭囉

擺明個啲人係兩毛啦！

乜撚嘢留言係會咁「多謝立場」

藍絲啊？屌晒佢哋老味啊！自私撚！

on99講撚到得立場有post咁
tbb晨撚早出曬啦
你估靠tvb就認唔到係邊個？

你碌落少少睇 佢新嗰張係落咗格仔
但舊嗰張冇

Tvb出咗立場就可以出？立場打個格仔會心臟病發係咪？

上立場fb睇 佢仲未del冇打格個張
講真見到熟人只要一秒閃過都會認到 屌po大大張側面做乜鳩呀

我已經慣咗
an姐呢個例子令我明白
中共手段真係老老土土最實際
令自己人分化呢啲手段從不厭

咁我想問你立場有冇做錯
立場同TVB做緊同一樣野
因為TVB係紅所以一定要屌
立場係黃做錯就可以唔使屌？

好撚心痛 邊個唔出打格相

你覺得藍屍會睇立場？

真係累撚死一個後生仔

真係好撚多5毛依個時間，仲有成班唔用腦既俾人帶風向

第一記者唔影相 邊放到上文宣
第二記者相打格係唔係on9? 本身個條友應該blackbloc喇
第三就算打撚左格，一尼無表情既相邊有根本唔係個回事，二尼狗要拿相5分鐘就拿到搜查令
第四今曰批鬥立場，他日佢變撚左龍門，仲要俾狗上埋去用國安法拿料，咩撚野相都無喇，仲要無撚埋立場做live, 以後少幾多文宣

鬼唔撚知相有手足樣俾到狗跟咩，但係你係依件事上面決定屌或唔屌之前用腦分析下先喇

唔知幾多粒 唔使找 thanks！

直接收皮

佢由鬥黃個刻，已經唔想理佢，已block
你加油！

我都估你唔明，
我知你get錯啲咩

但我真係唔想打幾句嘢
等你睇得明

好撚想死大佬

係呀係呀我唔明 55 繼續

藍屍啲相咪就係cap立場嘅相囉

人地新聞 唔係可以亂咁黎

冇高清相親友點篤灰？

佢似乎有其他意思喎我真係唔明，等緊佢解畫

多謝各位解答
我理解AFP嘅相應該就係高清相
當然編輯揀相可以改進

最後揀咗呢張AFP，外國通訊社嘅相
佢唔落格仔有部分原因係人哋張相唔可以亂改

立場 蘋果 呢啲都快被打壓到要執
仲用紅底TVB大公司嚟同非紅底大公司嚟比？

我只會關注返個手足點解唔搵父母幫佢

好簡單 唔出咪得 一定要出晒360度嘅相先叫報新聞咩

喂 依家講緊十年終身坐監
你收黃絲錢 舉報黃絲？
果時告急話要stand with 立場，要人捐錢邊個救你？
打個格要乜操守？

可以選擇唔登住 搵唔到相文字描述唔得?

咪傳緊係佢父母篤灰囉 仲搵乜父母幫手呀

手足已經放棄咗搵父母幫佢
所以我對於立場呢個問題唔大
最嚴重都係親人問題

對家會，佢就係針住嚟搵手足

喂我讀書少唔識中文閱讀理解唔好求下你講白啲 你到底想表達啲乜

咁都要屈毛

問心
邊間媒體係做得到絕對中立？
更何況立場收咁多黃絲錢

編輯問題
即時可能都係趕住出
唔出相純describe 會差少少料所以點都有相

希望佢哋認真啲諗下
打格唔係咁難
呢個時勢打格係更加好

應該係父母嚟，唔係親友
睇到話唔撚要父母幫
一定好hurt

蘋果咪又係督灰尋日先督完本民前
屌，個世界都唔知做乜鳩，黃你就做黃嘅野啦咁多事做埋啲無謂世怨野，團結啲得唔得

我都會關注番佢有無人幫
但我同時都屌立場做錯 兩樣野冇衝突

講咗本民前啲咩

多謝立場01 一邊屌中共一邊收黃絲捐款 辛苦了

你up咩春呀5毛 你屋企未俾水浸咩

話立場無責任嗰啲，衷心希望你哋只係冷氣撚，唔會打狗上前面，唔係第時立場影撚咗你地大頭，我都唔知你地要笑住定喊住咁多謝佢盡咗佢「記者嘅本分」

有錯就要屌，唔係就唔會有改善，只要唔係藍絲熱狗式抽水就冇問題。
唔知錯改善只會一錯再錯。

收捐款咁撚辛苦都唔體諒下

唔係偽黃 就係豬隊友

我上面答咗少少
呢單新聞有相可以po，我諗大部分媒體都會做，公信力之類高啲，參考其他新聞如果自己冇相都可能會係其他媒體借相（唔係新聞系出身，有錯見諒）

就係揀相process可以好啲

藍屍真係唔會睇立場
定我get錯？高抬貴手解釋下？thanks

好煩呀你
嗰啲大部分五毛嚟㗎大佬

唔答等你谷到爆

幫手推一推 依啲正能量po應該比大家睇到

係呀全部都係五毛！
實不相暪，我都係五毛嚟㗎

係囉 立場立左大功緊係正能量

好撚心痛好撚想嘔

大把手捉睇大公文匯啦 知己知彼基本野啦下話

係 嗰陣我都有屌
呢個時候仲死拎原則打飛機有d煩

一起身又見到呢啲批鬥post

無話唔對準政權
但呢樣野係立場可以改
係咪唔撚改得先

極少人會開PO屌個篤灰親友

同埋其實係我影太多大頭
其實唔係大頭相

立場有錯要屌就梗
不過講到鬥死立場咁款就覺私怨大過乜
後者都幾小農DNA

p

諗起伍公子寧願捐俾立場都唔捐俾612

痴撚線，蘋果立場打正旗號話自己黃報，收咁多課金。上次理大蘋果出逃出路線，今次立場影手足高清大頭，有無咁撚岩呀？藍絲影大頭要私了，咁立場記者又洗唔洗？

真係講篤灰熱狗咪又係笑足蘋果咁耐

立場係「中立」

唔等錢洗就中立

佢張落格圖係借學媒

無樣人地點篤呀 唔通個手足自己通街唱咩

話佢地堅決港獨立場

立場不嬲都鍾意放唔打格靚相 依家先知？

你少同立場擔心啦，根據往績，去到選舉前全世界都會變成認定熱狗先係篤灰果個嫁啦

蘋果肯定會出埋化名同真名

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

佢放高清相係事實，果個post 咁多人叫佢打格都唔肯，你咁都要盲幫同藍屍有咩分別？

篤灰都要睇相先篤到架，你立場咪係到助攻

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

開左未？

以後唔撚捐立場
仆街

push

係 屌垃場共產黨最開心

訂係以為同路人
退訂係因為發現唔同路

自己退唔會叫fd都退

一次我屌你老母

立場出賣高清相出賣手足

都唔知屌立場jm9

政府

一直有班廢物覺得搞稻草人就係幫到手嘛

立場不嬲以為專業就係咁

捐錯錢畀立場喇

捐錢比立場幫拉手足

你係打撚完狗再流亡海外就唔撚會開po保立場新聞啦
我理得你做過啲乜
保呢兩間反民主既媒體就係同藍絲無分別

認真 佢唔放相都有其他媒體影到，加上飛機太少人出國 好易認。。。。。

終極卧底立場

唔會反佢 但都唔會再損錢比立場

如果立場再post手足相
小心收刀片

啱啊

如果班狗有咁清 就出相通緝咗啦

有事就中立，冇事就黃媒叫人課金

唔係高清大頭都未必篤到灰
仲有why not both？
尋晚已經屌左篤灰親人

大家一定要堅持自己心中所想
唔好俾風向撚影響到

咁佢哋會唔會放隨身cam 既cap圖上網，等全港藍絲幫手起底篤灰呀？
唔屌立場，等佢下次繼續柒，係咪？

咁掉返轉黎講如果唔屌更加無助解決問題
唔屌 下次就會再發生一樣既事

佢哋有高清又點呀？
唔po相上網，等藍絲幫手起底篤灰，佢哋可以咁撚快搵到人咩

推呢個

屌下都唔撚得咩 義士面臨終身阿

其實警察就係維護政權 咁你又屌?

無是非黑白?

搶你老母犯咩 由得你拉人入去強姦?

張相getty有
唔係立場影
係人都可以睇同買到
張相本身都已經公諸於世
立場用唔用其實一樣

推, 其實更重要係點樣去保護自己

根本親人篤灰先係最致命

第個我唔知
你就一撚定係啦傻仔

同意

真係唔關立場事
你哋都想佢哋報導真相

佢哋以後必須學精，必須打格

天佑所有義士及其家人

搞鳩個大伯啦屌 唉

同感

成班傻閪搞到好似係立場捉手足咁 屌你老母真係肉鳩酸

呢個post追擊得最勁就係Peter ，可以安心封了

真係CLS 呢張相夠晒料用黎做指證
黑警真係多謝晒你啊!!! 專登揀張最清楚既相

眾籌俾手足好過啦

又嚟呢種二元對立論，大佬冇衝突兩者都屌得
成日話其他傳媒出咗樣立場出唔出分別唔大，咩邏輯嚟
人哋登報比證據差佬你又跟著一齊登，人哋做仆街先之後你再做就唔係仆街？？ 呢啲叫同流合污
已經唔係第一次，仲成日要我哋黃營課金講唔講得通呀

咁鍾意講啲懶係偉大說話由你講飽佢，咩尋求真相呀，真相唔應該被掩飾呀，新聞自由呀，公眾有知情權呀，得得得，你可以有立場我都可以

我立場就係唔會比錢支持損害黃絲陣營嘅人，講完

同港共政權誓不兩立

鬧我做乜鳩？我話立場唔啱喎

你點睇到係屌你

Push